Als ik de betekenis van alle dingen die ik had gezien volledig had begrepen had meteen door Byfleet naar Street moeten werken Cobham, en zo terug gegaan om mijn vrouw weer te ontmoeten in Leatherhead.
